去完日本旅行，發現香港人無乜腦

好似搭地鐵咁，啲蘿蔔頭會盡量企入車箱
而香港個啲會企係到車門檔住你上車

唔洗去到日本
香港都大把傻鳩

日本人會係車廂扑野
香港就無

有女性專用車卡

逆痴漢

香港咁多廢青梗係無老啦

哦你踩港
樓主你走先
我幫你擋住
利申：香港第一香港最好香港好野多謝香港支持香港

去日本先發現，你觀察力幾底

低

你做咩？ 好大陣柒味

相信呢個唔係無腦嘅行為 純粹係自私
當然啦我覺得日本地鐵車廂設計都比香港嘅好 係較中間位置都有扶手 其實已經方便好多